添美道中信大廈(警方補給點)平面圖流出 ! ! !

咁岩做project搵到中信大廈地下既平面圖
停車場入面咁大
有無人想參觀下
入面有無唔係屬於黑警既野

藍線為可參觀範圍

利申: 純粹學術討論

搜身事件上咗reddit
有ac嘅請前往upvote，推上全球首頁

工程佬做得好

推

推！

研究一吓逃生通道，睇吓有無機會做困獸鬥

唔明

如果有兩架車喺門口發生輕微碰撞塞住
兩個司機都唔肯和解咁點算？
保安局要評估風險呀